{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162446?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 나인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時です。予約時に人数ごとに料金が請求され、追加人数は事前に管理者と相談する必要があります。 追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。ペットは特定のペンションを除き、入室できません。付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は状況により変動することがあり、予約管理に誤差が生じることがあります。予約が重複する場合、先に予約された件を優先し、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営方針により、基準人数と追加料金が変動することがあります。未成年者は保護者同伴なしで入室することができず、入室可能な施設には、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能な施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数ごとに料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数ごとに料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前に管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定のペンションを除き、入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況により変動するため、予約管理に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営方針によって基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数と追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設には未成年者も入室できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能な施設には未成年者も入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 414
    }
}